發唔發覺天氣一凍呢...

就好多人認屎認屁
話 唔凍呀，好熱喎今日 又有
話 香港d濕凍算d咩 又有
話 外國凍好多啦 又有

到底係咩心態
天氣溫度都可以認叻

喺現實冇乜存在感咪上網吹下水認叻囉